826popo記招 「犯法就係犯法」

下一句「除非你係警察」

陳天柱高級警司驚到震晒

難聽過粗口

除非你係藍屍同警甴

佢好似話犯法一定會拉，因為犯法就係犯法....心諗乜9呀

西瓜佬拉左未